{
	"AccountDetail": {
		"Account index": "帐户指数",
		"Active": "活性",
		"Block": "块",
		"Call": "呼叫",
		"Created at block": "在街区创建",
		"Free Balance": "自由平衡",
		"ID": "ID",
		"Last 25 transactions": "最近25笔交易",
		"Module": "模",
		"No extrinsics found for this account": "没有找到此帐户的extrinsics",
		"Nonce": "杜撰",
		"Reserved Balance": "预留余额",
		"Success": "成功",
		"Updated at block": "在街区更新"
	},
	"AccountIndexDetail": {
		"Account": "帐户",
		"Account Index": "帐户指数",
		"Created at block": "在街区创建",
		"Is reclaimable": "可回收",
		"Is reclaimed": "被收回",
		"N/A": "N / A",
		"Updated at block": "在街区更新"
	},
	"AccountIndexList": {
		"Account Indices": "账户指数",
		"Address": "地址",
		"Created at block": "在街区创建",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Reclaimable": "可回收",
		"Short Address": "简短地址",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"AccountList": {
		"Accounts": "帳號",
		"Active": "活性",
		"Address": "地址",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Updated at block": "在街区更新",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"AddressDetail": {
		"Amount": "量",
		"Block": "块",
		"Call": "呼叫",
		"Destination": "目的地",
		"Details": "细节",
		"ID": "ID",
		"Last 25 balance transfers sent by": "最近发送的25笔余额转账",
		"Last 25 transactions by": "最近25笔交易",
		"Module": "模",
		"No": "没有",
		"No transactions found for this account": "未找到此帐户的交易",
		"Signed": "签",
		"Success": "成功",
		"Yes": "是"
	},
	"Analytics-Search": {
		"No results": "沒結果",
		"No results found for ": "找不到與的結果",
		"Search": "搜索"
	},
	"BalanceTransfer": {
		"Balance transfer": "余额转介",
		"Block": "块",
		"Destination": "目的地",
		"Event ID": "",
		"Fee": "",
		"Sender": "寄件人",
		"Value": "值"
	},
	"BalanceTransferList": {
		"Balance transfers": "余额转账",
		"Block": "块",
		"Destination": "目的地",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Sender": "寄件人",
		"Value": "值",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"Block-Detail": {
		"Block": "块",
		"Block time": "阻止时间",
		"Call": "呼叫",
		"Details": "细节",
		"Event": "事件",
		"Event ID": "活动ID",
		"Events": "活动",
		"Extrinsics Root": "外在根",
		"From": "从",
		"Hash": "哈希",
		"Inherent ID": "固有ID",
		"Inherents": "Inherents",
		"Log ID": "日志ID",
		"Logs": "日志",
		"Module": "模",
		"New accounts": "新帐户",
		"New contracts": "新合同",
		"New sessions": "新会议",
		"Parent hash": "父哈希",
		"Reaped accounts": "收到帐户",
		"Runtime version": "运行时版本",
		"Session ID": "会话ID",
		"State Root": "国家根",
		"Success": "成功",
		"Timestamp": "时间戳",
		"Total events": "总事件",
		"Total extrinsics": "总的外在论",
		"Total failed extrinsics": "总失败的外在因素",
		"Total module events": "总模块事件",
		"Total signed extrinsics": "总签名外在词",
		"Total system events": "总系统事件",
		"Transaction ID": "交易ID",
		"Transactions": "交易",
		"Type": "类型",
		"seconds": "秒"
	},
	"Block-List": {
		"Age": "年龄",
		"Block hash": "块哈希",
		"Blocks": "塊",
		"Details": "细节",
		"Module Events": "模块事件",
		"No items": "没有项目",
		"Number": "数",
		"Signed Extrinsics": "签名外在人",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"Contract-Detail": {
		"Contract": "合同",
		"Created at block": "在街区创建",
		"Verified source": "验证来源"
	},
	"Contract-List": {
		"Block": "块",
		"Code Hash": "代码哈希",
		"Contracts": "合同",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Verified": "验证",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"Council-motion-detail": {
		"Account": "",
		"Aye votes": "",
		"Block": "",
		"Council Motion": "",
		"Created at block": "",
		"Execution result": "",
		"Member Threshold": "",
		"Motion Hash": "",
		"Nay votes": "",
		"Proposal": "",
		"Proposal Hash": "",
		"Proposer": "",
		"Status": "",
		"Updated at block": "",
		"Vote": "",
		"Votes": ""
	},
	"Council-motion-list": {
		"Aye votes": "",
		"Council Motions": "",
		"Created at Block": "",
		"Details": "",
		"Member Threshold": "",
		"Nay votes": "",
		"No items": "",
		"Proposal ID": "",
		"Status": "",
		"View next": ""
	},
	"DashBoard": {
		"Active Accounts": "活跃账户",
		"Age": "年龄",
		"Amount": "量",
		"Destination": "目的地",
		"Details": "细节",
		"Finalized Block": "最终版块",
		"Last balance transfers": "最后的余额转移",
		"Last blocks": "最后一块",
		"Module Events": "模块事件",
		"Number": "数",
		"Runtime Versions": "运行时版本",
		"Search": "搜索",
		"Transactions": "交易"
	},
	"Democracy-proposal-detail": {
		"Bond": "Enlace",
		"Call": "呼叫",
		"Created at block": "在街区创建",
		"Democracy Proposal": "民主提案",
		"Module": "模",
		"Parameters": "參數",
		"Status": "Estado",
		"Updated at block": "在街区更新"
	},
	"Democracy-proposal-list": {
		"Created at Block": "在街区创建",
		"Democracy Proposals": "民主提案",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Proposal ID": "提案編號",
		"Status": "Estado",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"Democracy-referendum-detail": {
		"Account": "帐户",
		"Block": "块",
		"Created at block": "在街区创建",
		"Delay": "延遲",
		"Democracy referendum": "民主公投",
		"End": "結束",
		"Proposal": "提案",
		"Proposal Hash": "Proposal Hash",
		"Result": "結果",
		"Stash": "藏",
		"Status": "Estado",
		"Updated at block": "在街区更新",
		"Vote": "投票",
		"Vote Threshold": "投票門檻",
		"Votes": "投票"
	},
	"Democracy-referendum-list": {
		"Created at Block": "在街区创建",
		"Democracy Referenda": "民主公投",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Referendum ID": "公民投票編號",
		"Status": "Estado",
		"Success": "成功",
		"View next": "查看下一个",
		"Vote Threshold": "投票門檻"
	},
	"Event-list": {
		"All events": "所有活動",
		"All modules": "所有模塊",
		"Block": "块",
		"Details": "细节",
		"Event": "事件",
		"Event ID": "活动ID",
		"Events": "活动",
		"Filter": "過濾",
		"Module": "模",
		"No items": "没有项目",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"Extrinsic-list": {
		"Block": "块",
		"Call": "呼叫",
		"Details": "细节",
		"Extrinsic ID": "外部ID",
		"Extrinsics": "外部參數",
		"Module": "模",
		"No": "没有",
		"No items": "没有项目",
		"Signed": "签",
		"Signed only": "僅簽名",
		"Success": "成功",
		"View next": "查看下一个",
		"Yes": "是"
	},
	"Global": {
		"View next": "查看下一个"
	},
	"Harvester-admin": {
		"Blocks harvested": "塊收穫",
		"From": "从",
		"Harvester Head": "收割機頭",
		"Harvester queue": "收割機隊列",
		"Progress": "進展",
		"Running": "運行",
		"Start": "開始",
		"To": "至"
	},
	"Inherent-list": {
		"All calls": "所有通話",
		"All modules": "所有模塊",
		"Block": "块",
		"Call": "呼叫",
		"Details": "细节",
		"Filter": "過濾",
		"Inherent ID": "固有ID",
		"Inherents": "Inherents",
		"Module": "模",
		"No items": "没有项目",
		"Success": "成功"
	},
	"Log-list": {
		"Block": "块",
		"Details": "细节",
		"Log ID": "日志ID",
		"Logs": "日志",
		"No items": "没有项目",
		"Type": "类型",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"NavBar": {
		"Accounts": "帳號",
		"Analytics": "Analytics（分析）",
		"Chain": "鏈",
		"Governance": "治理",
		"Runtime": "運行",
		"Staking": "跑馬圈地",
		"item_Accounts": "帳號",
		"item_Blocks": "塊",
		"item_Contracts": "合同",
		"item_CouncilMotions": "",
		"item_Events": "活动",
		"item_Indices": "指數",
		"item_Inherents": "Inherents",
		"item_Logs": "日志",
		"item_Modules": "模塊",
		"item_Nominators": "提名",
		"item_Proposals": "建議",
		"item_Referenda": "公投",
		"item_Search": "搜索",
		"item_Sessions": "會議",
		"item_TechCommProposals": "",
		"item_Transactions": "交易",
		"item_Transfers": "轉讓",
		"item_TreasuryProposals": "",
		"item_Types": "類型",
		"item_Upgrade_history": "升級歷史記錄",
		"item_Validators": "驗證器"
	},
	"Not-found": {
		"No page could be found for current URL": "找不到當前網址的頁面",
		"Page not found": "網頁未找到"
	},
	"PlaceHolderSearch": "按區塊/交易/賬戶搜索",
	"Proposal": {
		"Call": "呼叫",
		"Description": "",
		"Module": "模",
		"Parameters": "參數"
	},
	"Referendum-Info": {
		"Delay": "延遲",
		"End": "結束",
		"Proposal": "提案"
	},
	"Tech-comm-proposal-detail": {
		"Account": "",
		"Aye votes": "",
		"Block": "",
		"Created at block": "",
		"Execution result": "",
		"Member Threshold": "",
		"Motion Hash": "",
		"Nay votes": "",
		"Proposal": "",
		"Proposal Hash": "",
		"Proposer": "",
		"Status": "",
		"Technical Committee Proposal": "",
		"Updated at block": "",
		"Vote": "",
		"Votes": ""
	},
	"Tech-comm-proposal-list": {
		"Aye votes": "",
		"Created at Block": "",
		"Details": "",
		"Member Threshold": "",
		"Nay votes": "",
		"No items": "",
		"Proposal ID": "",
		"Status": "",
		"Technical committee proposals": "",
		"View next": ""
	},
	"Treasury-proposal-detail": {
		"Beneficiary": "",
		"Created at block": "",
		"Proposed by": "",
		"Slash value": "",
		"Status": "",
		"Treasury Proposal": "",
		"Updated at block": "",
		"Value": ""
	},
	"Treasury-proposal-list": {
		"Beneficiary": "",
		"Created at Block": "",
		"Details": "",
		"No items": "",
		"Proposal ID": "",
		"Status": "",
		"Treasury proposals": "",
		"Value": "",
		"View next": ""
	},
	"event-table": {
		"Attributes": "屬性",
		"Block": "块",
		"Description": "",
		"Event": "事件",
		"Event Index": "活動索引",
		"Event name": "活動名稱",
		"Module": "模"
	},
	"extrinsic-table": {
		"Account Index": "帐户指数",
		"Address": "地址",
		"Block": "块",
		"Call": "呼叫",
		"Description": "",
		"Hash": "哈希",
		"Index": "指數",
		"Module": "模",
		"Nonce": "杜撰",
		"Parameters": "參數",
		"Result": "結果",
		"Signature": "簽名"
	},
	"log-table": {
		"Block": "块",
		"Data": "數據",
		"Log": "日誌",
		"Log Index": "日誌索引",
		"Type": "类型"
	},
	"messages": {
		"Messages": "消息",
		"clear": "明確"
	},
	"runtime-call-detail": {
		"Call": "呼叫",
		"Documentation": "文檔",
		"ID": "ID",
		"Lookup": "抬頭",
		"Module": "模",
		"Name": "名稱",
		"Parameters": "參數",
		"Recent extrinsics using call": "最近使用呼叫的外部",
		"Result": "結果",
		"Spec version": "規格版本",
		"Type": "类型"
	},
	"runtime-constant-detail": {
		"Constant": "不變",
		"Documentation": "文檔",
		"Module": "模",
		"Name": "名稱",
		"Spec version": "規格版本",
		"Type": "类型",
		"Value": "值"
	},
	"runtime-detail": {
		"Call Functions": "通話功能",
		"Compatible with Polkascan": "與Polkascan兼容",
		"Events": "活动",
		"Modules": "模塊",
		"Name": "名稱",
		"Runtime": "運行",
		"Spec version": "規格版本",
		"Storage Functions": "存儲功能",
		"Type string": "類型字符串",
		"Types": "類型"
	},
	"runtime-event-detail": {
		"Attributes": "屬性",
		"Block": "块",
		"Documentation": "文檔",
		"Event": "事件",
		"ID": "ID",
		"Lookup": "抬頭",
		"Module": "模",
		"Name": "名稱",
		"Recent": "最近",
		"Spec version": "規格版本",
		"Type": "类型",
		"events": "活动"
	},
	"runtime-list": {
		"Details": "细节",
		"Name": "名稱",
		"Runtimes": "運行時",
		"Spec ID": "規格編號",
		"Spec version": "規格版本"
	},
	"runtime-module-detail": {
		"Attributes": "屬性",
		"Call functions": "通話功能",
		"Constants": "常量",
		"Details": "细节",
		"Lookup": "抬頭",
		"Name": "名稱",
		"Parameters": "參數",
		"Runtime module": "運行模塊",
		"Runtimes": "運行時",
		"Spec version": "規格版本",
		"Storage functions": "存儲功能",
		"Type": "类型",
		"Value": "值",
		"for runtime": "用於運行時"
	},
	"runtime-module-list": {
		"Call Functions": "通話功能",
		"Constants": "",
		"Details": "细节",
		"Error Types": "",
		"Events": "活动",
		"Name": "名稱",
		"Runtime Modules": "運行時模塊",
		"Storage Functions": "存儲功能",
		"View next": ""
	},
	"runtime-storage-detail": {
		"Default": "默認",
		"Documentation": "文檔",
		"Key 1 type": "密鑰1類型",
		"Key 2 hasher": "密鑰2散列器",
		"Key 2 type": "鍵2類型",
		"Linked": "關聯",
		"Modifier": "修改",
		"Module": "模",
		"Name": "名稱",
		"Spec version": "規格版本",
		"Storage function": "存儲功能",
		"Value type": "值類型"
	},
	"runtime-type-list": {
		"Compatible with Polkascan": "與Polkascan兼容",
		"Runtime Types": "運行時類型",
		"Type string": "類型字符串"
	},
	"session-detail": {
		"Address": "地址",
		"Blocks": "塊",
		"Details": "细节",
		"End at block": "在塊結束",
		"Era": "時代",
		"Session": "會議",
		"Start at block": "從塊開始",
		"Total bonded": "保稅總額",
		"Validators": "驗證器",
		"View": "視圖"
	},
	"session-list": {
		"Blocks": "塊",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Session ID": "會話ID",
		"Sessions": "會議",
		"Start at Block": "從塊開始",
		"Validators": "驗證器",
		"View next": "查看下一个"
	},
	"session-nominator-list": {
		"Address": "地址",
		"Bonded": "保稅",
		"No items": "没有项目",
		"Nominators for current session": "本屆會議提名人"
	},
	"session-validator-detail": {
		"Additional bonded by nominators": "由提名人附加擔保",
		"Address": "地址",
		"Bonded": "保稅",
		"Bonded Total": "保稅總額",
		"Bonded own stash": "保稅自己的藏匿處",
		"Commission": "佣金",
		"Controller account": "控制器帳戶",
		"No nominators for this validator": "沒有此驗證人的提名人",
		"Nominators": "提名",
		"Session account": "會話帳號",
		"Stash account": "存放賬戶",
		"Unstake threshold": "抵押門檻",
		"Validator": "驗證器",
		"for session": "參加會議",
		"nominators": "提名"
	},
	"session-validator-list": {
		"Address": "地址",
		"Details": "细节",
		"No items": "没有项目",
		"Total bonded": "保稅總額",
		"Validators for current session": "當前會話的驗證器"
	},
	"sesttings": {
		"API URL": "API網址",
		"Settings": "設置"
	},
	"transaction-list": {
		"All calls": "所有通話",
		"All modules": "所有模塊",
		"Block": "块",
		"Call": "呼叫",
		"Details": "细节",
		"Filter": "過濾",
		"From": "从",
		"Module": "模",
		"No items": "没有项目",
		"Success": "成功",
		"Transaction ID": "交易ID",
		"Transactions": "交易"
	}
}